# auf die plätze, fertig, los
> 27. Oktober 2014 von ragnar

Sodele, da steht nun mein Blog und wartet darauf gefüttert zu werden. Ich hoffe dass ich das in der nächsten Zeit hin bekomme. Bis jetzt gibt es noch nicht viel zu sehen, ein Platzhalter für eine Atari Seite die ich plane, Infos, Videos und GPS-Tracks zur Critical Mass und mein Bastelprojekt „BeagleWeather“ .